有冇人上到大專因為驚失敗而唔想比心機溫書

自己讀到大專已經好好采，
見到身邊一個二個都精英，
而自己只係平凡人
好驚自己付出好多時間，但最後無收獲
自己騙自己話有書讀畢到業就算 ，上到咩科就咩科
其實驚失敗同懶
成績隨緣吧
利申:聽日midterm

系

我比較想有社交多過gpa

衰咗都有藉口懶係唔夠時間同冇溫書 而唔去正視其實係自己廢

合格就算

Same here
利申都係聽日考midterm 宜家先溫

驚咩失敗呀 廢就廢啦
無論社會定學校都好多你呢種人
無能力做 就話驚失敗唔做
收皮啦
難怪咁多香港人唔企出黎
驚失敗比人清算

Same here

都啱
有能力過average
冇能力高分
亦自覺唔係努力就去到

同你掉翻轉
就係驚失敗先日讀夜讀

從來未驚過

唔係驚失敗先比心機咩？

呢家重反思緊自己點解冇朋友

逃避緊

咁樓主即係讀緊大學定大專

睇黎你真係冇朋友
日日上連登開鳩post

廢話

一個唔努力既人 邊會有人想接近
當你做好左自己，就自然會有朋友架啦
格硬改變自己同人圍威喂都唔會開心